點影摘星效果

見好多相啲人伸手上天扮摘星 要影類似效果係唔係曝光幾秒 再手揸電筒 開燈照向鏡頭一秒再熄燈就做到 求指教

sample?

類似這種

唔洗學點影, 學點用photoshop 就得

用photoshop我係綠色佈景板影相得啦 要天然 最多淡妝

算吧啦
根本係香港影嘅所有星空都係大執特執
天然冇問題 不過淡妝唔多work

準備去旅行影 所以依加問定功課

你個名

渣ga

KY啲垃圾相喺外國影銀河都係咁核突

咁?

十足十廢佬影相STYLE

要影出黎 隻手拎住星芒物體 背景銀河 人得返剪影

ha ha,只好苦笑十聲